[MHW]你地武器使用率係幾多

乜撚都玩下

90%弓 其餘 充能斧 重弩 輕弩

70% Lance
25% 斬斧
5% 笛

95% 長槍
4% 弩
1% 其他

lance 朋友

100%蟲棍

兩個0 就唔好話自己乜都玩啦

玩得幾次叫玩過，你玩咩都試下都叫合理

成日要打歷古唔得閒砌裝

298場

大劍100%